［非突發］觀塘一早有監控燈柱…...

早排經過apm後面個巧明街見到
其他位置唔知重有無
現時身上無圖
唔信嘅巴絲如果喺附近可以自己去睇吓
地下會有一個大約一米高灰白色金屬箱
個箱黐住條柱
抬頭望柱頂會見到兩個cam
而且唔止一組，眼見至少兩組
幾個月之前已經放咗喺度

推

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》

歡迎入內討論

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！

apm同巧明街都差好遠下 , 巧明街咁長近邊忽呀 ?

圖

有東喜茶嗰條街
點會同apm差得遠

14/7 已獲不反對通知書

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

物華街已經裝左

四/五月觀塘開始裝啦,大家區議會識做啦

東涌上星期都有

其實幾個月前出晒公告話試
當時已經有講呢個問題但無人理...